Ja, ik geloof echt dat Darcy er voor zorgt die punten waar hij het meest om geeft.
Van iets dat hij me vertelde onze reis hierheen, ik heb reden om Bingley zeer veel dank te betuigen hem.
Maar ik moet hem om gratie vragen, want ik heb niet het recht om dat te veronderstellen Bingley was de bedoelde persoon.
Het was allemaal vermoedens. '
"Wat bedoel je?"
